有無人揸緊crossroad?

俾佢個樣吸引，但又起碼成10年車

有無巴打揸緊 覺得點

冇人揸

真係無？